艾馬利專訪談轉會：藍斯為錢離開 想要沙夏而非比比

前阿仙奴主帥艾馬利接受《衛報》專訪，他提及到自己在任時的轉會話題。艾馬利暗示中場艾朗藍斯因錢離隊，更表示自己當初想要的是韋費特沙夏，而非尼古拉斯比比。

艾馬利對於球隊的領袖們接連離隊感到不滿，他表示：「我告訴過管理球會的人，但他們後來的決定並不太好，錯誤接連發生。」

「四個隊長隊長全部離隊，艾朗藍斯也決定離開。如果他留下來，對球隊和對我而言都會更好。」

「施治要退役，好吧，但我希望高斯尼和蒙利爾留下來，然而這些領袖全部離開了，這讓更衣室變得不一樣。」

「艾朗藍斯最初希望留下來，但他和球會沒有談妥新合約，他希望感覺到自己被珍視。」

「這是財務方面的問題，我也沒都辦法參與其中。艾朗藍斯很重要，但我也不肯定球會是否應該給他那麼多錢。」

「我們簽入了尼古拉斯比比，他是個好球員，但我們還不太瞭解他，而且他也需要時間和耐性來適應。

「我更想要一位很熟悉英超，而且無需適應的球員，韋費特沙夏曾經以一己之力擊敗了熱刺、曼城和我們，他踢出了不可思議的表現。」

「我告訴管理層：『這就是我熟悉而且想要的球員。我們現在需要贏得比賽，他就是那個可以幫助我們贏球的人。』我曾經和韋費特沙夏見面，他也希望加盟阿仙奴，但球會最後決定簽入尼古拉斯比比。」

「他很昂貴，以及水晶宮不願意出售他，也是事實，這是一連串互相產生影響的決定。」

On9

愛狗死未

「施治要退役，好吧，但我希望高斯尼和蒙利爾留下來，然而這些領袖全部離開了，這讓更衣室變得不一樣。」

反省下點解個個都走夾唔抖先啦

比比個價錢會簽唔到沙夏？

愛狗同高安基一齊死啦屌

比比可以分4,5年俾

反省下點解個個都唔跟你先啦

愛狗套路：沙加斬俾兩閘傳中搵auba
攻中攞來搶波所以唔用燒 但係走咗藍斯無人打到個位
兩翼純粹前場hold住個波等overlap 但係走咗2和b
真係戰術天才

歐霸專家喎，返屋企哋屎啦

歐霸專家 (亞軍)

藍絲係咁貪錢㗎啦

愛sir回家吧

唔係話傾完約 準備簽 但係球會彈弓手咩